[百屌成才] 點睇自己係第幾個加上LiHKG?

成日見人講自己係第Xx個加入LIHKG

其實係點先睇㗎？

an 機無得睇

講完

35830